# Егоров Александр СГН3-43Б
# Отчет по 4 лабораторной работе

В процессе выполнения 4 лабораторной работы мною были сделаны следующие пункты:

1. Добавить механизм аутентификации и авторизации  
    Добавлен механизм аутентификации и авторизации пользователей на сайте.  
    Используется:  
    * JWT токен
    * Хранение пароля в БД с использованием хеширования с помощью bcrypt  

    Код находится в репозитории проекта  

    Запросы в Postman:  
    * Регистрация  
![Регистрация](img/registration.png)  

    * Вход  
![Вход](img/login.png)  


2. Подключить базу данных  
База данных — PostgreSQL.  
Развернута при помощи Amazon Web Services (AWS).
user : 'postgres'  
host: '3.128.141.174'  
port: 5432  
database: 'gamemaster'  
Пароль можно получить, написав мне в лс.

    Таблицы в БД  

    ![Таблицы](img/tables.png)  
    Таблица с  данными зарегистрированных пользователей   

    ![Таблица зарегистрированных пользователей](img/users.png)


3. Разработать API  

    На данный момент реализованы базовые запросы к API.  
    Код находится в данном репозитории.  
    Запросы в Postman:  
    ![Запросы](img/API.png)  



